飛線澳門一問

想問下如果係香港買定張 中港澳 電話卡
再用自己本身香港電話飛線去中港澳電話卡
咁去到澳門果陣收唔收到本身香港電話打黎d電話

推